點拒絕朋友唔去睇annabelle而不失霸氣？

google完見到幅圖已經唔敢睇

答：睇左喇！垃圾一套好悶

男人老狗你睇洋娃娃

男人老狗公仔都驚

其實好好笑

晚晚j佢j到悶啦

要返工，不了。

呢個幾好

呢啲片自己睇先有氣氛架嘛

睇撚過啦

我屋企有隻，駛乜比錢去睇？

咪係，男人梗係睇殺破狼呢d片啦